買顯卡問題。

小弟最近想買NVIDIA 1070 ti ，不過唔知自己個底板支唔支援。有冇大佬可以解答下？

呢家用緊處理器:AND A10-6800K APU with Radeom(tm)HD Graphics 4.10GHz
底板:GIGABYTE f2a85x-up4

用GT1030啦你

顯卡
AND

我真係好奇呢粒U配1070Ti, 粒GPU有冇可能100% load

打錯字，AMD 先岩

咁顯卡呢

顯

上来淘宝买显卡
中国质做假一赔万
又可以甩卡买
摩摩大

顯示卡唔使買住,我諗你應該係覺得打機畫面唔夠靚
換個2K 144Hz螢幕夠了
XG270HU

蜆卡

借post 一用

想問問Laptop 嘅mx150顯示卡等於咩級數嘅desktop 顯示卡？

有張AM D Radeon HD 5700,推唔到d game,隻隻都只係開到最低。

樓主都係砌過部機啦

樓主玩咩Game先？

MX150暗地裡有variant
不過都係比Desktop GT1030更弱
即係兩大廢GPU (GT1030, RX 550)都比MX150好
甚至乎同2400G iGPU比都係打個和

A10-6800K性能應該只係快而家嗰粒Pentium J5005少少
但係A10 TDP 100W, J5005先10W

諗住玩戰地5

認真答你
支援就一定支援嘅
但你睇下自己隻牛夠唔夠火
1070ti 至少400w牛先夠
full load 180～220w 自己計

咁bottle neck硬
FM2 socket 成部機換喇
本身比粒APU你就唔係拎嚟打機...

顯卡只有一個選擇: GT1030
GTX1070Ti唔叫顯卡叫顯示卡

開到8k resolution 一定得

買咗個mon先啦 會順啲

買1030 / 1050 2gb
唔好買1050 ti (垃圾黎)
amd買 r7 r9系